今晚中左六合彩既話

記得捐多少出黎幫手足呀

中左我拎七千五百萬出嚟買軍火

軍火係指激光筆？😏

雷射槍

集會現場又變激光中

自推